屌你老母 係覆卓班官 唔係南亞人阿

收皮喇風向撚 吹風搞鳩南亞人
南亞佬收錢做野 佢話知你岑子杰定何君妖
背後指使嗰個先應該要付出代價
唔好唔記得南亞人入面引有手足
成四個月 班官連俾人掟落垃圾桶都未試過 發夢都笑醒

做打手就唔使追討

又係你 block

共狗立即吹風， 就知共狗好驚啦

香港人係理性，相信手足

推

甩左p先學人帶風向喇7頭

唔係唔洗覆卓有份打個啲，不過嗰撚嗰一樣樣你肯定唔會點錯相？

集體負責

我已用自己文字即推左去自己群組。

又 BLOCKED 一隻

再講同你割

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法